民主普選根本就係落後，應該要好似古代咁透過戰爭改朝換代先係

借個位用

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

老吾認同

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

恢復大明江山

要學孫中山同毛魔勾結日本皇軍先